{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017754",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태백 태백무인텔(1대1 Drive-In)"
    },
    "text": "当宿には客室数が計19室あります。この宿で提供するサービスの中には、スタイラー、お知らせ清浄機、個人アカウントで利用できるネットフリックスがあります。しかし、学生やスポーツ団体チームの予約は受け付けていません。ここには韓国語を含む様々な言語での案内に対応しており、電話での予約も可能です。電話番号は033-554-1717で、親切な案内のために用意しておきました。コンビニやレストランなど便利施設が近いので移動が便利で、清潔で静かな環境で宿泊できます。宿は無人テルシステムを導入しており、入室と退室が簡単です。でも衣類機器は期待したほど作動しないこともありますし、近くには食堂があまりないのでタクシーを利用しなければなりません。会員特典は提携店の規定によって異なります。これは訪問者のレビューからも確認できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿には19室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "この宿で提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "この宿ではスタイラー、お知らせ清浄機、ネットフリックスなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "学生やスポーツ団体チームの予約は受け付けていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、学生やスポーツ団体チームの予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "この宿の電話番号は何ですか？",
            "answer": "この宿の電話番号は033-554-1717です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語での案内に対応していますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語での案内に対応しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺にはコンビニやレストランなどの便利施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような環境ですか？",
            "answer": "この宿は清潔で静かな環境です。"
        },
        {
            "question": "この宿の入室と退室は簡単ですか？",
            "answer": "はい、この宿では無人テルシステムを導入しており、入室と退室が簡単です。"
        },
        {
            "question": "この宿の衣類機器はどのように使えますか？",
            "answer": "この宿の衣類機器は作動が期待ほど良くない場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くに食堂はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿の近くには食堂があまりありません。タクシーを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の会員特典はどのようなものですか？",
            "answer": "この宿の会員特典は提携店の規定によって異なります。訪問者のレビューから詳細を確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 414
    }
}